女神有武漢肺炎，要你唔帶罩屌佢

你制唔制先？
制
唔制

唔制

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

後入，唔車

屌之前做晒想做既野先

女武神漢肺炎

任屌ok 1q就不了

女神呀
好啦

真係你女神邊捨得唔車

凱晴bb 既話我願意奶埋西

唔緊要 我都有

屌到佢反皮之後去狗屋報失

女性死神

用酒精消毒先啦屌

屌有肺炎嘅靚女都唔屌豬閪

隔一條街出聲屌9佢都不了

因住會變種武漢西炎

蒙頭入閘

等有疫苗再屌

都叫賴凱靖唔好再做CCTVB好易奶野,佢死都唔理我

要幫碌9 漂白水消毒

肺炎呀屌你，不如洗咗個肺先

屌閪約炮仲要中出 愛滋梅毒花柳都唔驚

驚肺炎？